[英國移民] 有冇咩學歷較易過到英國進俢或者打工

長遠如果想過英國, 比你揀會讀咩科 ?

IT狗